做人冇夢想同條鹹魚有咩分別

呢句真係好撚中

有夢想去實踐生存先有價值

希望咁多位巴打唔好放棄自己嘅夢想

未有嘅都祝你快啲搵到

或者分享下你地嘅夢想係乜

做條無夢想嘅鹹魚好咩？

有夢想嘅鹹魚先啱

跳舞